午。

完成。打包不浪費

curry mee I love it

喇沙？

湯最肥，你飲晒

34 where..

飲咗3啖

頌富地下

I luv u

3啖飲晒

想吃..

Ludor live tsw?

幾靚咁想食

唔係..

want to meet ludor

是呀 不過唔係好夠熱

依間好yum

是呀 真係好啱我口味

Meet完會痛..

可愛ludor b

弘，我吃過這間，下午茶幾抵吃。

午

你去天水圍嗎 吉

食鬼

不是呢，將軍澳有一間。